爐石whatsapp群

歡迎各位有玩既巴絲入黎吹下水
本group已成立三年幾 主傾爐石 點砌DECK 打ARENA
間中傾下生活既野
想入gp 想填表

收皮啦